做咩近來咁多港女拎住個sixty-eighty袋周街行

特別係d 十幾歲妹妹
好似慌死人唔知你頭先買完bra/底底黎

性暗示黎

其實68好多衫賣

無波港女先著到佢地d衫

毒撚未行過入去咩？人地店面有一半賣緊時裝架播

sorry 佢放哂d 奶罩底底係當眼位，貿貿然行入去真係驚行衰運

細波咪要係68買囉

而加咩年代呀樓主 買私人野仲要收埋收埋咁
咁你買套仲會唔會跟盒糖

其實大部分人係個度都只係買底褲
有時78蚊5條幾抵
污糟就dum左佢
買bra應該得中學生c9同工人姐姐
佢d bra出名差 ipad去戴都變k形
樓主唔好出街 68袋都得罪你

屌你個嘴你屋企無女人咩

底環好平

特價買底褲真係好平 著到殘左又唔肉痛

有冇入覺得而家sixty eight 店個3個鬼妹model好正
又後生又白又有身材